Son of Hibachi 110-100 Holzkohlegrill
Hatte ich ja schon fast vergessen, ich muss euch ja noch meinen neuen besten Freund fr den Sommer vorstellen. Letztes Jahr bin ich noch neidisch drumherumgeschlichen, dieses Jahr wurde zugegriffen. Der Portale Grill fr die Wiese oder das Rheinufer hier in Dsseldorf. Hach...

Son of Hibachi bei Amazon: http://goo.gl/XTY7n

Technikfaultier Blog: http://technikfaultier.com
Technikfaultier auf Twitter: http://twitter.com/technikfaultier